梁 詠 琪 培 養 女 兒 環 保 習 慣

梁詠琪（GiGi）昨日以大使身分出席海洋公園保育基金「無飲筒日」活動，並身體力行在酷熱天氣下出海清理海洋垃圾。GiGi現時已開始向女兒Sofia灌輸環保意識，例如出街會自備玻璃樽、毛巾及不銹鋼飲管，亦從小培養女兒不浪費的習慣：「她現在兩歲，可讓她去適應一些環保小習慣，希望她能成為環保一分子。」

好友楊采妮（Charlie）早前誕下孖仔，GiGi現時常會跟對方交流湊B心得，見到對方的小朋友幾個月大，令她回想起自己當時湊女的經歷。Charlie說一上機已掛住一對兒子？她笑指這是必經階段，慢慢會習慣，但始終為人父母，她自言現時要離開女兒還是不捨得：「我現在最享受家庭生活，女兒開始問很多問題，我都要發揮創意才能回答。（可有問過尷尬問題，如自己從哪裏出世？）還未問，但她有時見我有些佗BB的朋友，會指住問為何會這樣，我會向她解釋有個BB在裏面，她都是這樣出來，她聽到似懂非懂。」

西

環保好 啲套好唔還保

西班牙籍老公sergio

不銹鋼飲管
真係未見過